====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut travailler sur les filières et déterminer à partir de quand il est possible de remettre d ' aplomb le rapport entre art et enseignement , pratique et pensée , expérimentation et savoir-faire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ falloir, travailler, partir, possible ]
alethique :: 2 :: [ partir, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ falloir, possible ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ falloir, travailler, partir, possible ]
alethique :: 2 :: [ partir, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ falloir, possible ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 16

